<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<metadata>
  <language>fre</language>
  <scanningcenter>indiana</scanningcenter>
  <sponsor>The Newberry Library</sponsor>
  <contributor>The Newberry Library</contributor>
  <subject>Mirabeau, Honoré-Gabriel de Riquetti, comte de, 1749-1791</subject>
  <subject>Louis XVI, King of France, 1754-1793</subject>
  <subject>Hymns, French</subject>
  <title>Discours patriotiques.</title>
  <creator>Fontanel, Jean-Pierre, 1720-1801, publisher</creator>
  <creator>Société des amis de la constitution (Carla-de-Roquefort, France)</creator>
  <collection>newberryfrenchpamphlets</collection>
  <collection>newberry</collection>
  <collection>americana</collection>
  <shiptracking>TNL07009</shiptracking>
  <call_number>Case FRC 22453</call_number>
  <publisher>A Montauban : Chez Fontanel, imprimeur des Amis de la constitution, rue du Sénéchal, no. 13,</publisher>
  <physical_description>76 p. ; 20 cm.</physical_description>
  <link_to_catalog>http://vufind.carli.illinois.edu/vf-nby/Record/nby_846599</link_to_catalog>
  <description>Imprint from colophon</description>
  <description>Not in Martin &amp; Walter. Révolution française</description>
  <description>Discours prononcé à la Société des amis de la constitution du Carla, sur les moyens de s'instruire, &amp; d'instruire la jeunesse -- Discours prononcé à la réception de B.*** agriculteur travaillant son bien -- Discours sur l'harmonie --Discours a M. L.*** négociant de Bordeaux, partant pour cette ville -- Discours sur le courage des bons patriotes &amp; sur la crainte des malveillans -- Discours prononcé dans l'église de Carla à la réception du juge de paix, mon ami M.L.D.L.P. -- Discours prononcé dans l'église du Carla -- Discours prononcé devant un grand feu de joie, en présence du peuple, de la municipalité, &amp; de la Garde nationale -- Discours prononcé devant l'autel de la patrie, dans le Champ de Mars, le 14 juillet 1791 -- Discours pronncé devant un grand feu de joie, en présence de tout le peuple, la municipalité &amp; la Garde nationale, le jour que nous apprîmes que le roi avait sanctionné la Constitution -- Discours prononcé devant l'autel de la patrie, dans le Champ de Mars, en faisant prêter le serment civique aux Amazones -- Discours sur la mort de B.** père, agriculteur, à son fils -- Discours prononcé à la Société des amis de la constitution du Carla -- Discours prononcé dans le cimetière de S.*** au bord du tombeau de M. C.*** -- Discours prononcé aux volontaires de la part de la Société des amis de la constitution -- Discours a la Société des amis de la constitution du Carla -- Chanson qui sert de réponse à celle qui dit que le roi est prisonnier dans Paris -- Romance sur la mort de M. Honoré Mirabeau</description>
  <mediatype>texts</mediatype>
  <repub_state>19</repub_state>
  <page-progression>lr</page-progression>
  <publicdate>2017-03-14 14:17:56</publicdate>
  <date>1791</date>
  <updatedate>2017-03-14 15:31:45</updatedate>
  <updater>chrissy-robinson@archive.org</updater>
  <identifier>discours00unse_60</identifier>
  <uploader>chrissy-robinson@archive.org</uploader>
  <addeddate>2017-03-14 15:31:48</addeddate>
  <scanner>scribe2.indiana.archive.org</scanner>
  <operator>associate-ladonna-hartmann@archive.org</operator>
  <imagecount>80</imagecount>
  <scandate>20170330152026</scandate>
  <notes>No Copyright found. No Table of Contents found. Title on cover page. Damaged, stained pages and cover. &lt;br /&gt;</notes>
  <ppi>300</ppi>
  <republisher_operator>associate-ladonna-hartmann@archive.org</republisher_operator>
  <republisher_date>20170330165108</republisher_date>
  <republisher_time>136</republisher_time>
  <foldoutcount>0</foldoutcount>
  <identifier-access>http://archive.org/details/discours00unse_60</identifier-access>
  <identifier-ark>ark:/13960/t4gn3g599</identifier-ark>
  <ocr>ABBYY FineReader 11.0</ocr>
  <scanfee>100</scanfee>
  <invoice>1068</invoice>
  <sponsordate>20170331</sponsordate>
</metadata>
