<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<metadata>
  <language>fre</language>
  <scanningcenter>indiana</scanningcenter>
  <sponsor>The Newberry Library</sponsor>
  <contributor>The Newberry Library</contributor>
  <date>1798</date>
  <subject>Prize law</subject>
  <subject>Privateering</subject>
  <subject>Naval law</subject>
  <title>Lois relatives aux prises et a l'armement en course</title>
  <creator>France. Directoire exécutif</creator>
  <creator>France. Directoire exécutif</creator>
  <creator>Imprimerie du Dépôt des lois, publisher</creator>
  <collection>newberryfrenchpamphlets</collection>
  <collection>newberry</collection>
  <collection>americana</collection>
  <shiptracking>TNL16013</shiptracking>
  <call_number>Case folio FRC 10349 no. 105</call_number>
  <publisher>A Paris : De l'Imprimerie du Dépot des lois, place du Carrousel,</publisher>
  <physical_description>8 p. ; 27 cm.</physical_description>
  <link_to_catalog>http://vufind.carli.illinois.edu/vf-nby/Record/nby_859943</link_to_catalog>
  <description>Caption title</description>
  <description>Imprint from colophon</description>
  <description>"No. 7"--Bottom of p. [1]</description>
  <description>Not in Martin &amp; Walter. Révolution française</description>
  <description>Arrêté du Directoire exécutif, concernant la répartition aux capteurs, du tiers du produit des prises faites par les bâtimens de la République. Du 25 messidor an VI ... -- Arrêté du Directoire exécutif, concernant la délivrance des lettres de marque et autorisation pour armer en course dans les colonies d'Amérique. Du 13 thermidor an VI ... -- Arrêté du Directoire exécutif, portant que les individus natifs de pays alliés ou neutres qui feraient partie des équipages de bâtimens ennemis, seront traités comme pirates. Du 8 brumaire an VII ... -- Arrêté du Directoire exécutif, additionnel à celui du 8 brumaire, relatif aux individus des pays alliés ou neutres embarqués sur des bâtimens ennemis. Du 24 brumaire an VII ... -- Arrêté du Directoire exécutif, qui autorise la capture des bâtimens de guerre et de commerce portant pavillon algérien, tunissien ou tripolitain. Du 27 pluviose an VII -- Arrêté du Directoire exécutif, en interpretation de celui du 12 ventose an V, concernant la navigation des bâtimens neutres. Du 28 ventose an VII ... -- Arrêté du Directoire exécutif, concernant la délivrance des lettres de marque. Du 18 germinal an VII ... -- Loi qui abroge l'article premier de celle du 29 nivose an VII, relative à la course maritime. Du 23 frimaire an VIII ... -- Arrèté des consuls de la République, qui remet en vigueur le reglement du 26 juillet 1778, concernant la navigation des bâtimens neutres. Du 29 frimaire an VIII ...</description>
  <mediatype>texts</mediatype>
  <repub_state>4</repub_state>
  <page-progression>lr</page-progression>
  <publicdate>2017-02-10 13:43:54</publicdate>
  <updatedate>2017-02-10 15:07:53</updatedate>
  <updater>chrissy-robinson@archive.org</updater>
  <identifier>loisrelativesaux00fran_25</identifier>
  <uploader>chrissy-robinson@archive.org</uploader>
  <addeddate>2017-02-10 15:07:55</addeddate>
  <scanner>scribe3.indiana.archive.org</scanner>
  <notes>No copyright page found. No table-of-contents pages found. Title on cover page. Damaged, stained pages and cover.</notes>
  <repub_seconds>33</repub_seconds>
  <ppi>350</ppi>
  <camera>Canon EOS 5D Mark II</camera>
  <operator>associate-ladonna-hartmann@archive.org</operator>
  <scandate>20170221210615</scandate>
  <republisher>associate-ladonna-hartmann@archive.org</republisher>
  <republisher_operator>associate-ladonna-hartmann@archive.org</republisher_operator>
  <republisher_date>20170222173910</republisher_date>
  <imagecount>10</imagecount>
  <foldoutcount>0</foldoutcount>
  <identifier-access>http://archive.org/details/loisrelativesaux00fran_25</identifier-access>
  <identifier-ark>ark:/13960/t0cv9nr2x</identifier-ark>
  <ocr>ABBYY FineReader 11.0</ocr>
  <scanfee>100</scanfee>
  <invoice>1068</invoice>
  <sponsordate>20170228</sponsordate>
  <openlibrary_edition>OL26229657M</openlibrary_edition>
  <openlibrary_work>OL17624690W</openlibrary_work>
</metadata>
