<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<metadata>
  <language>fre</language>
  <scanningcenter>indiana</scanningcenter>
  <sponsor>The Newberry Library</sponsor>
  <contributor>The Newberry Library</contributor>
  <subject>Du Pont de Nemours, Pierre Samuel, 1739-1817</subject>
  <title>Opuscules morales et politiques, retirées de différens journaux.</title>
  <creator>Du Pont de Nemours, Pierre Samuel, 1739-1817.</creator>
  <creator>Du Pont de Nemours, Pierre Samuel, 1739-1817</creator>
  <creator>Delance, J.-J., fl. 1794-1811, publisher</creator>
  <collection>newberryfrenchpamphlets</collection>
  <collection>newberry</collection>
  <collection>americana</collection>
  <shiptracking>TNL04010</shiptracking>
  <call_number>Case FRC 18067</call_number>
  <publisher>A Paris : Chez Delance, imprimeur-libraire, rue des Mathurins, hôtel Cluny,</publisher>
  <physical_description>469 p. ; 22 cm.</physical_description>
  <citation>Martin &amp; Walter.  Révolution française,  II, 12213</citation>
  <link_to_catalog>http://vufind.carli.illinois.edu/vf-nby/Record/nby_837590</link_to_catalog>
  <description>Each section has separate t.p</description>
  <description>Martin &amp; Walter. Révolution française</description>
  <description>Schelle, G. Du Pont de Nemours et l'école physiocratique</description>
  <description>1. Sur quelques erreurs de M. Marmontel relatives à M. Turgot. -- 2. Pourquoi la plupart des chemins sont tortus. -- 3. Oeuvres posthumes de Marmontel. -- 4. Le serpent [et] Mlle. Dzjerzbicka. -- 5. Notice historique sur Mr. Quesnay. -- 6. Mémoires du baron de Besenval. -- 7. Lettre aux auteurs du Journal du commerce, sur la prohibition des toiles blanches. -- 8. De l'infidélité [et] Des différens régimes. -- 9. Mathilde. -- 10. Sur la Banque de France. -- 11. Alphonsine. -- 12. Sur la liberté morale. -- 13. Théorie du monde politique. -- 14. Du courage. -- 15. Discours sur cette question: Comment l'abolition progressive. -- 16. Sur le gout dans la littérature. -- 17. Rapport fait à la Société philantropique ... le 6 Pluviôse an XIII. -- 18. Rapport à la Société philantropique ... 4 Ventôse an 13. -- 19. Rapport de M. Du Pont de Nemours, à la Société philantropique. -- 20. Rapport général sur les sociétes de prévoyance ... (21 Décembre 1805). -- 21. Aux rédacteurs de la Revue. -- 22. Madame de Maintenon. -- 23. Sur le déisme. (Includes six other essays: Sur les assertions du docteur Gall; Rapport à la Sociéte d'encouragement, sur les concessions de canaux; Des bases de la morale; Sur les institutions religieuses dans l'intérieur des familles; Sur la nature de la côte, à l'est de l'Amérique septentrionale; Sur quelques dénominations d'animaux). -- 24. Sur l'instinct. -- 25. Elisabeth. -- 26. Mémoire sur l'abus du mot "nouveau."</description>
  <mediatype>texts</mediatype>
  <repub_state>4</repub_state>
  <page-progression>lr</page-progression>
  <publicdate>2016-08-16 11:32:11</publicdate>
  <date>1805</date>
  <updatedate>2016-08-16 12:45:20</updatedate>
  <updater>chrissy-robinson@archive.org</updater>
  <identifier>opusculesmorales00dupo</identifier>
  <uploader>chrissy-robinson@archive.org</uploader>
  <addeddate>2016-08-16 12:45:22</addeddate>
  <scanner>scribe3.indiana.archive.org</scanner>
  <notes>No copyright page found. No table-of-contents pages found. Damaged, stained pages and cover. Title on cover page.</notes>
  <repub_seconds>72</repub_seconds>
  <ppi>500</ppi>
  <camera>Canon EOS 5D Mark II</camera>
  <operator>associate-ladonna-hartmann@archive.org</operator>
  <scandate>20161031183518</scandate>
  <republisher>associate-ladonna-hartmann@archive.org</republisher>
  <imagecount>22</imagecount>
  <foldoutcount>0</foldoutcount>
  <identifier-access>http://archive.org/details/opusculesmorales00dupo</identifier-access>
  <identifier-ark>ark:/13960/t3jx3bq8f</identifier-ark>
  <ocr>ABBYY FineReader 11.0</ocr>
  <scanfee>100</scanfee>
  <invoice>1068</invoice>
  <sponsordate>20161031</sponsordate>
  <backup_location>ia906204_17</backup_location>
  <openlibrary_edition>OL26195702M</openlibrary_edition>
  <openlibrary_work>OL17592470W</openlibrary_work>
</metadata>
